幼教degree

hkied？hkbu？ou？邊間好

Without u

是但啦咪一撚樣

Part time?
Bu要考試 ied唔洗

係吖part time

睇你邊區做野啦
我住新界，新界做野
所以教大方便啲
同埋做功課就得唔洗考試

上年試過報，但沒結果

聽同事講呢兩年簡人黎收
太多人報

我今年報左淨special 試下得唔得

其實睇地點，地點好緊要，搭遠路車好耗時

你有沒讀？

讀過，好辛苦

我今年先報，但報多左個淨special